{
    "answers_prompt_0": "0",
    "answers_prompt_1": "JUZGADO PRIMERO CIVIL DEL CIRCUITO ESPECIALIZADO EN RESTITUCI\u00d3N DE TIERRAS DE PEREIRA;66-001-31-21-001-2019-00060-00;12/16/2020;NULL;03/29/2019;2;1;1;1;Caldas;Saman\u00e1;Villeta;0;0;s\u00ed;0",
    "answers_prompt_4": "114-6020;66-001-31-21-001-2019-00060-00;00-04-0007-0065-000;5.09856;si;ocupacion;agricultura;2003;amenazas;guerrilla;NULL;Alias Karina;abandono;NULL;agricultura",
    "answers_prompt_5": "114-6020;66-001-31-21-001-2019-00060-00;Brasil;si;el mismo;si",
    "answers_prompt_6": "3;66-001-31-21-001-2019-00060-00;15-01-1984;1146020;Julio Enrique Toro \u00c1lzate\\Carlos Alberto Toro Clavijo;venta\n32;66-001-31-21-001-2019-00060-00;25-01-1958;NULL;Luis de la Cruz Garc\u00eda \u00c1lvarez\\Julio Enrique Toro \u00c1lzate;NULL\n96;66-001-31-21-001-2019-00060-00;28-05-1953;NULL;Luis de la Cruz Garc\u00eda \u00c1lvarez;NULL\n240;66-001-31-21-001-2019-00060-00;04-10-1943;NULL;NULL;NULL",
    "answers_prompt_7": "00340;66-001-31-21-001-2019-00060-00;29 marzo de 2019;CARLOS ALBERTO TORO CLAVIJO\\MAR\u00cdA EUGENIA ALZATE G\u00d3MEZ;NULL\n32;66-001-31-21-001-2019-00060-00;25 de enero de 1958;Luis de la Cruz Garc\u00eda \u00c1lvarez\\Julio Enrique Toro \u00c1lzate;NULL\n3;66-001-31-21-001-2019-00060-00;15 de enero de 1984;Julio Enrique Toro \u00c1lzate\\Carlos Alberto Toro Clavijo;NULL\n174;66-001-31-21-001-2019-00060-00;2007;NULL;NULL",
    "answers_prompt_8": "1146020;Punto 1;5.4167;-74.8333;66-001-31-21-001-2019-00060-00\n1146020;Punto 2;5.4167;-74.8333;66-001-31-21-001-2019-00060-00\n1146020;Punto 3;5.4167;-74.8333;66-001-31-21-001-2019-00060-00\n1146020;Punto 4;5.4167;-74.8333;66-001-31-21-001-2019-00060-00\n1146020;Punto 5;5.4167;-74.8333;66-001-31-21-001-2019-00060-00"
}