{
    "answers_prompt_0": "0",
    "answers_prompt_1": "JUZGADO PRIMERO CIVIL DEL CIRCUITO ESPECIALIZADO EN RESTITUCI\u00d3N DE TIERRAS DE BARRANCABERMEJA;68-081-31-21-001-2016-00104-00;01/12/2021;NULL;04/12/2016;1;1;1;1;Santander;Barrancabermeja;NULL;0;2;s\u00ed;4",
    "answers_prompt_4": "303-37451;68-081-31-21-001-2016-00104-00;68081-01-06-0258-0022-000;0.0433307;no;propiedad;ninguno;1996-10-09;muerte de familiar o conocido;guerrilla;NULL;alias El Chengo\\alias El Panadero\\alias Tierra Mala;abandono;NULL;ninguno",
    "answers_prompt_5": "303-37451;68-081-31-21-001-2016-00104-00;TRANSVERSAL 49 DIAGONAL 58 No. 02-10;si;el mismo;si",
    "answers_prompt_6": "1622;68-081-31-21-001-2016-00104-00;25 de julio de 1990;30337451;Ninfa Marina Gamboa de Gonz\u00e1lez\\Aura Wandurraga de Gonz\u00e1lez;venta",
    "answers_prompt_7": "405;68-081-31-21-001-2016-00104-00;22 de julio de 2016;IDALY RONDON\\ANGEL ANTONIO NIETO BETANCUR;NULL\n313;68-081-31-21-001-2016-00104-00;08 de junio de 2017;JOHANA HENAO AVENDA\u00d1O\\ALFREDO RODRIGUEZ ROJAS;NULL\n989;68-081-31-21-001-2016-00104-00;14 de noviembre de 2018;NULL;NULL\nNULL;68-081-31-21-001-2016-00104-00;26 de febrero de 2019;Honorable Tribunal Superior de San Jos\u00e9 de C\u00facuta, Sala Civil Especializada en Restituci\u00f3n de Tierras;NULL\nRG 00954;68-081-31-21-001-2016-00104-00;12 de abril de 2016;Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras \u2013 Direcci\u00f3n Territorial Magdalena Medio;NULL",
    "answers_prompt_8": "30337451;1;7\u00b04'31,84''N;73\u00b049'29,09''W;68-081-31-21-001-2016-00104-00\n30337451;2;7\u00b04'31,68''N;73\u00b049'28,79''W;68-081-31-21-001-2016-00104-00\n30337451;3;7\u00b04'30,56''N;73\u00b049'29,57''W;68-081-31-21-001-2016-00104-00\n30337451;4;7\u00b04'30,72''N;73\u00b049'29,87''W;68-081-31-21-001-2016-00104-00"
}